女人偷食叫比帽條佬戴 咁男人偷食叫咩？

係咪都叫綠帽？ 定綠J

綠乜撚嘢J 淥你條J

Sor鳩

滾

咪叫男人囉

都係綠帽
完

振夫綱

咪叫偷食